咁既情況個員工係咪放低3舊水走得？

如果係香港

好掛住以前有個post係講自己番工做過啲咩大錯

告公司工作環境有風險 工傷都有排玩 3球都有得你收

有保險賠添

真心咁化學 實告得入

告返公司都得呀
你個咩貨架黎,係咪無安全主任評估過風險呀

放咩低300
有命賠再講啦

link ?

隻船入錯油

次次諗返都笑

左邊冇冧埋梗係爭咁啲野

認真，好掛住有個post話推冧玻璃門最尾點收科？

清場個陣應該都整冧埋佢架啦

強逼症發作

本身expect佢會好似骨牌咁冧曬